180cm 60kg 你問我答

幾時死

有冇腹肌？

我75kg 點先可以咁瘦

但高過你

排骨仔？

冇

有無女？

唔係 正正常常 但冇咩肌肉

高你少少 輕你少少

咁都唔排骨

一樣高 輕你少少

skinny fat 咪唔排骨但冇肌肉

你眼中係咪得肌肉同排骨？

排骨仔

其實我bmi係正常

我173 63kg 都比人話瘦

同你一樣高，輕你5kg

矮你5cm但一樣重

幾多歲

巴打食多d野啦

22